假如佢地犯左法，咁要樣點搵出真兇

正係睇到對眼

點樣*

喺差館認疑犯都好有難度

由頭笠到落腳，fail

如果當初佔中個個著成咁，應該無人會被拉